大家唔好搞新鴻基

[唔好意思做左標題黨]

大家成日覺得尋日新城市廣場啲職員自己放狗入商場，但係話你知，職員一定係請示過商場經理，經過哂總公司APPROVE先比狗入。唔好以為個聲明同狗割蓆，聲明十句有十一句都係大話黎。

新鴻基有恃無恐咁同狗合作，因為佢根本唔驚市民，商場年年賺錢，中國生意又多，企係政府果邊大把水。

尋日件事根本就係預先夾好哂，新鴻基同狗計劃好落閘放狗咬死人。

點先令到新鴻基痛，就要從佢地啲收入來源入手。住宅唔駛諗，靠收管理費咖姐。有咩事都係法團揹，除非牽涉到管理人酬金同大維修。

商場同寫字樓︰有邊個商場冇違例？環境衞生、消防、建築物...

做個負責任嘅顧客!!!

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

職員一定係請示過商場經理，經過哂總公司APPROVE先比狗入。

新鴻基有恃無恐咁同狗合作，因為佢根本唔驚市民

商場同寫字樓︰有邊個商場冇違例？環境衞生、消防、建築物...

做個負責任嘅顧客!!!

推返上黎先

邊個留左負評

推返上黎

推

搞唔到 都冇錢買佢啲樓

唔洗買樓咖 做個熱心市民
見到唔妥就1823

認真唔好搞商場啦，好多普通市民
而且咁多商場邊搞得曬
搞番cctvb啦

上述嘅野點搞到市民?....

長實？